點解連登有咁多股神

而家想開戶入市 跟邊個學野好

麵神
仲洗問麼?